有時候會好掛住前度

尤其是病嗰陣